1. Для відображення спец символів (/,]) як звичайних символів на екрані.
2. function declaration , function Expression та arrow function .
3. Це коли при завантаженні js файлу компілятор пробігає по документу і "піднімає" функцію,
   оголошену через function declaration, хоча фізично вона може бути прописана в кінці файлу.  